唔好去中環站

遊行到美領和平走人

推

講好咗和理非

冇錯 今日喺中環站搞事嗰班好明顯係狗做
今日我地呢邊冇需要勇武

有狗扮示威者
小心
未fc但現場留意

美領最安全

番美領唱國歌

聰明嘅前線今日一定唔會出現喺中環
我地等睇狗咬狗骨 自己人拉自己人台戲啦

要趁機會宣揚香港警察準時四點行動，在港鐵攪事！打壓遊行請願嘅自由，奢望減少去美國領事館請願嘅人數！

此舉影射香港警察好可能會隨時打壓美國喺香港經商嘅自由! 嚴重威脅美國係香港嘅利益！！

煲大佢比美國睇！！！

中環站唔要人
今日係和非！！！
去美領！！！
行完返屋企！！！
唔好開戰！！！
求下你地